平凡窮遊東京遊記

趁復活節有假期帶埋娘親去遊東京
今次買package 有得坐ANA好豪華好開心
琴晚坐凌晨機好眼訓 一上機就訓著 之後到有野食就比娘親叫醒食 ANA飛機餐好正
之後6點幾就到左 個太陽好靚啊

ANA

半熟蛋飯團！
[img][/img]

咁啱買package係坐ANA咋 平時我都係坐廉航

補翻張飛機餐同飯團圖

宜家去坐緊鐵去築地食海膽飯！！

可能好多巴打都知不過都講下
呢張pass真係好抵！！！1500yen用到3日
真係遊日必備！ 佢有分24hr 48hr 同72hr
我就買左72hr 我呢張係羽田機場有個旅客資訊中心買
池袋Big Camera都有 好似仲有幾個大站都有得買！

等緊食海膽飯

肥婆見到肉就頂唔緊...好想食！
好彩今晚就有燒肉食！

等左7至8個字就有得食！！

可能你地會笑我去築地食好傻仔 但食完個飯滿足到我心甘命抵比人笑！！

幫佢影左張portrait
中意食海膽嘅人真係抗拒唔到 我娘親就話唔想食咁多海膽就食左呢個
都好唔錯
間野係築地場外市場 都有三四成係本地人會食 所以其實質素都不錯 開10點 早啲到就唔使排隊啦 我上兩次食都排左一段時間

有冇名

鮨國?

帶老母仲搭凌晨機, 伯母頂唔頂得順

同埋老人家腸胃未必有後生咁好, 生冷野盡量少食

不過樓主咁孝順帶埋伯母去旅行, 怕你老母會頂硬上, 自己睇住伯母喇

鮨國

套票幾千 去幾多日

娘親都尚算健壯 多謝巴打提醒
所以今日唔咁chur 去埋上野賞櫻同行一陣百貨就食燒食啦 之後就休息 明天再戰！！！

等多D相, 多D同伯母合照啊

做乜鬼D遊記post 成日有人負評, D人唔抵得人地有得去旅行?

都要六千幾 但我二月尾先買 差不多啦 今日玩到1號晚 2號凌晨機翻香港 有5個full day 好正
平時唔係同娘親去我坐廉航咋 同埋會住airbnb 不過今次買package冇得揀就要住酒店 都冇乜所謂嘅 鬼叫我咁遲先買

嚟緊都係同娘親搭Ana去東京

留名

自膠 覆左三次

幾時啊 諗住去邊玩？

車飛嗰張相好正

咁得閒起度覆post嘅

留名睇行程
我都去完無耐

冇行程 零planning

黑人問號

坐緊鐵

4月頭去，都諗住買依張
skyliner去程+ tokyo metro 3 days pass(3500円)

你係成田？

有無限制邊啲鐵路唔搭得

築地去上野好似唔多方便喎 點解唔去埋台場

唔搭得jr

都營地下鐵系統嗰啲都得 基本上所有鐵都得（有兩間鐵路公司) 兩間基本上東京都都去到 就係jr唔得 不過jr都有pass可以買

答十幾分鐘鐵都到，還可以接受同埋除左睇花之外仲想行百貨買啲野 一陣影上黎比大家睇買左咩！

台場好似冇乜吸引我

個沙灘好撚正喎 水清沙幼 又有得去大江户浸下 雖然好多人

六千幾唔貴啦, 住邊間酒店啊

海膽飯

lm 6月去

之前有個大高達係度都想去睇下 宜家好似冇左了 有沙灘？我唔太知台場有咩玩 之前黎東京幾次都冇去過

池袋間 Sakura Hotel 好細
我答廉航加埋airbnb都係二千幾

超好食 好感動

有大高達阿(獨角獸)
台場都有商場shopping
又有大江戶

我次次都住呢間
我覺得一個人住唔錯
行去jr都方便

台場悶到爆炸 貪佢隻柒高達做乜 行商場行街去銀座

大江户真係遊客勝地 浸溫泉仲要貪佢熱鬧唔係靜靜地嘆下 第一次去唔識野就話 仲介紹人去真係

見我冇行程好心介紹下啫 和氣生財！

我去日本中意住airbnb多啲！可以煮飯仔 仲可以買勁多雪糕嗰啲擺係雪槽夜晚食！正

無理由推啲行到爆嘅地方比人仲覺得正 同閃閃書無分別

我覺得呢個package唔係好抵
變相係2000円一程
貴最平果條鐵差不多成倍
（不過當然時間短好多就真 ）

咁都叫窮遊

我係羽田答去泉岳寺都係400yen咋，再用張pass答翻出市區 都幾好

2千幾咁平？來回99機票？

成田出貴好多
最平條鐵出到去都千零円

因為除左海膽飯之外，其他食啲野都會平啲

早排都去完東京
不過由於第一次去行嘅d地方都好普通咁
最開心個日都係去左河口湖個邊 D景好靚
想知樓主仲會去邊

我一月飛左成田 個機場又閪 答出去又勁貴 我上次都係skyliner 又唔係快

可能見識少
我去東京去最基本既上野同明治神宮都覺得好靚，都幾好奇日本點打理呢啲地方，啲樹咁高大咁密但地方都好乾淨

我一月去左河口湖都好開心 但係嗰日好大霧

對比窮撚鐵已經算快，我上次搭窮撚鐵要個幾鐘先出到日本橋，不過我果次時間唔好去到成田都6-7點，早啲出去都冇用就由佢

千二機票 八百幾airbnb

河口湖好舒服，少遊客好多

但係答車好耐

應該去下新宿原宿涉谷嗰啲 其他仲未諗

唔駛寄倉
不過唔係要帶手信都唔想寄倉

千二連來回廿k行李

做到咁底仲要靚時間

係之前啊 唔係今次 廉航時間好爛

我諗住去河口湖，諗住買JR東京廣域周遊卷3日PASS

沙灘就喺迷你自由神像附近

成田呀

去唔去埋箱根？有張富士箱根pass應該抵d
廣域去黎去gala抵d

黎緊我7月都會去河口湖

依家初步打算係
東京(新宿?上野?秋葉原?)>神奈川?橫浜?江之島?>箱根?御殿場?>富士山>山梨縣(富士5湖?)>松本>高山?>長野 涉溫泉街>輕井澤>東京

用黎

我上次去程答鐵 回程答巴士

之前都試過零晨機飛羽田，再直接出築地排壽司大
已經攰到仆街，又要等到三四點先有得check in
搞到成日都無精神

整個行程係點

真係冇行程

所以我地已經敗走左翻酒店

河口湖有咩好睇（好似得離遠睇富士山）？

來回要成四個鐘再加上車錢，成本好高咁。

食完海膽飯之後就去左上野公園 超多人但都無阻我賞櫻心情 因為係第一次！ 但係點知成個公園得一棵櫻花
不過我覺得白色啲花都好靚 恕我愚昧 唔知呢個花叫咩名
所以聽日要去新宿繼續賞櫻！

我上次又係咁 就冇左一日 不過睇到富士山嗰下又幾震撼 所以我覺得ok 如果同愛人黎就perfect池啦！ 啲人通常會過夜 係啲温泉旅館

娘親與我！！

(Sticker係我隻寶貝貓）好掛住佢
有人係度影婚紗相 sweet~~

之後就解答翻點解要去上野嘅問題
就係想去賞櫻同順便係0101百貨入面間家品店買野！ 係今日最大嘅任務

介紹翻 呢間係日本類似ikea嘅家品店 據說佢打底到ikea架！ 呢個係上野0101八樓全層 好中意行呢啲店
最重要嘅係 登登登登！

就係呢個小電煎pan 由於今次住酒店 但好想買和牛翻去燒 就買左呢個啦 呢個真係十分推介 細細地 先1000yen 大概70蚊港紙 平靚正

因為太攰所以係呢張梳化坐左陣 又幾舒服

仲有小丸子書包 好可愛

好細啊間房

得一棵櫻花？
你啲相好似全部都係櫻花喎

我無知啊 我以為粉紅色先係 對唔住啊

本身諗住攤陣先食野 點知娘親話好肚餓
就開包士多啤梨(我細個中意叫多士啤梨 )食先啦！ 不過當造季節就過 冇1月嗰啲咁好食了
不過同香港比都係好食九條街！

咁你都幾慘，連自己賞咗櫻都唔知
其實大部份櫻花都係淺色啲嗰種，而家係櫻花盛放既時候，基本上你去東京任何一個大公園都一定成堆櫻花
可以去目黑川，河邊兩岸佈滿櫻花仲靚

順帶分享上次去河口湖張相 以我呢個影相白痴同冇filter下 呢張相都好唔錯啊！

我都覺得自己好慘
惟有聽日都新宿再賞下！

粉紅色櫻花, 你真係睇動畫睇得太多

我都係無耐先知

啱啱補完眠 真係勁攰... 病左成個月仲要病住黎旅行
補翻兩張小休前食嘅三文魚同帶子！ 啲帶子厚肉到不得了 仲要勁甜 真係世界級

宜家準備食肉！

你諗住成個旅遊預幾多錢？
我下個月都去東京玩五日，預算一萬。

你點去河口湖
跟一日團?

病住搭飛機小心航空中耳炎, 落機後個耳仔仲係塞住咁

個海膽飯幾錢？

係啊係啊 耳仔塞左勁耐！

3800yen 好貴

我都塞左一陣

洗費兩個夾埋七千港紙啦大概

自己同fd答鐵去咋

用呢個pan燒肉
第一盒肉都唔錯！

我上次重感冒返, 塞到第二日都仲塞, 第二晚訓之前用野撩下, 第三朝訓醒, 耳仔通咗, 但流咗血出黎, 染紅咗個枕頭, 嚇到我...

咁驚

第二款肉
真係好正唔係講笑！

係, 唔好睇小感冒搭飛機, 嗰次我有D感冒, 跟住犯賤又住hostel, 連續2晚同房幾個日本仔日本妹起度傾行程, 傾到2AM都未訓, 搞到我又訓唔好, 越病越重

你自備爐具酒店煎肉? 唔怕個煙霧探測器響?

係 其實勁驚 驚柒出國際 所以一路燒一路揾手撥 仲開左啲窗 肥婆為左食肉會不顧一切！

所以啱啱訓左陣 頂唔緊！

我見幾個連登嘅遊記post都買肉返去煮, 我決定下次煮兩晚airbnb 煮肉

有無帶藥, 食完藥, 沖/浸個熱水涼, 早D訓啦

已連稅？

其實咁買翻去食真係抵好多 就算我係貴百貨公司買 (西武）買埋刺身買埋肉，生果都係7000yen到 但講緊出面燒肉吃到飽都要4000yen一個 係屋企食仲唔使同人逼，咁嘈 食都食得自在啲！
不過如果有巴打會去大阪嘅話 強烈推介力丸 啲肉真係世界級 都係大概4000yen一位 都係任食 記得揀食貴啲嗰個任食餐 唔好慳嗰少少 啲肉正好多 仲要係炭燒

補兩張上年一月係大阪食嘅相
睇相都流哂口水

係啊 我娘親嗰個就3400yen

食開一隻日本成藥 但冇帶 聽日應該去買

已經平過うに虎既5色海膽飯好多，嗰個連稅要¥6458

會唔會好食d？你食過未啊？有冇相睇下

冇食過啊，本身睇完築地100介紹都想試吓，但上網睇到個價錢都係放棄了

下面既築地100既相：

痴L線係酒店煎肉

真係忍唔到 按捺唔住

好似好正咁 但四舊水一碗飯真係貴

繼續食肉

包裝得好靚

係間房度燒肉咪攪到成房味？
你嗰間係酒店唔係Airbnb，真係唔應該咁做

我有開窗架
下次會住翻民宿架啦

係邊買 ？

專業旅運啊 佢大阪個package仲平 不過時間唔啱

雖然有巴打唔太buy我咁做
但買左都燒埋啦

呢係係北海道國產牛 平啲但都唔差！

個煎pan用完後帶返香港？

六千幾係每人？

係啊 買個變壓器就用得翻

係啊 都貴 我覺得

今日成十點幾先起身
真係勁攰

食左個松屋就出發去表參道 原宿

好貴 不過你踩晒紅日 旺季算係咁啦

我平時去平好多

表參道冇乜好影 但之前追翻套朝5晚9 經過石原為工嗰度 就影張相啦

行左原宿 明治通條街 好似係有明星定唔知咩 逼左超多人 仲有警察封路 逼左勁耐先塞到去食卡樂b食薯片 心急得滯食哂冇影相 食左個原宿店限定嘅maple syrup&cream cheese 同double cheese 都ok好食
唯有拎翻17年啲相黎用

之後行完就去左 錦系町 行KIT 都係百貨公司啊
有間超大嘅daiso 成層咁大架 買左個貓屋仔 都好平 先700yen 平過旺角嗰啲多多聲
又買左d schedule book 係迪士尼嗰啲 真係勁抵先100yen

之後就去左間cafe食生果撻 間野係KIT 10樓 係正不二家牛奶妹餐廳右邊

我就食苺撻 娘親就食左橙嗰個 都好唔錯！
但撻都唔係重點 重點係間cafe對住skytree 可以一路睇靚景一路食野
真係人生享受
兩個撻加埋都係1000yen 都ok啦
間cafe有啲意粉嗰啲 不過我就冇食 有朋友食過都話唔錯

呢個係二人餐 情侶夜晚可以黎食 都幾好
二百幾蚊有夜景睇

最後就行左最底層間Life supermarket 買左今晚嘅晚餐

今次啲燒肉會拎去酒店common area 有個廚房仔燒 係房就食刺身啦

蠔好好食

乜酒店嘅common area會有廚房...

你今日好似去咗好地方, 仲無乜櫻花

咩係kit

商場名，全名係ARCAKIT，佢個logo係大大隻「K！T」

Thx
遲下會住錦糸町所以問

我6月中去，買左港航，住池袋西口果間大都會乜叉酒店

好想快d去食野尋寶

原來酒店有地方燒，咁點解前一晚要係房燒？

d刺身好平

因為間酒店有幾間房係dorm 要share沖涼房嗰啲 所以有個細細common area
錦系町嗰度其實有個公園有好多櫻花睇 不過我冇入到去啦

6月應該有桃同巨峰提子食！！！

因為係房自在d

超平仲要勁好食 真係要去超市買！ 出去食點都會貴d

今日起身就去左食早餐啦 間野叫玉川 係池袋架 佢開24小時

今朝胃口麻麻就食左個淨麵 我好中意食冷麵^_^

娘親就食左呢個
上年7月黎同前度都勁中意食呢間 食左三四餐
大份抵食！ 天婦羅飯加蕎麥麵都係港紙40蚊到 好飽肚！

之後就去左新宿御苑賞櫻啦！ 好好好多人啊 不過個公園實在太大 入到去行完全唔逼好舒服

唔識影相 請見諒

睇完之後就去左押上(skytree) 啦
食左杯雪糕飲左杯沙冰

之後逛左陣就翻池袋 (冇上到skytree因為之前都上過啦)
就食晚飯啦！
去左食拉麵
間野叫麵處花田 好似係
我中意啲麵好粗好彈牙！最重要係唔會排好耐 又冇乜遊客！

Airbnb搵房都係睇評語同睇相？

好很中意冷面+1, 沾佢個D湯, 清清地, 又有D味, 真係唔錯, 不過通常無肉

亦好中意沾面, 極濃味, 又香

我又係6月中
仲未諗掂行程

5月先諗都未遲

不過有d地方都預計會去

四月尾去，咩都未睇

點影到上下反轉咗

皮已正

等左成晚終於有人理我

係啊！越多reviews越好！揀最少幾十個就差唔多！
不過通常都係我同fd一齊揀 我朋友好好！揾好多比我一齊揀！(我的朋友就係ac主人 )

你下次去試下呢間！

大把時間啦！我今次啲行程係即日諗

有咩？點反轉

支持

多謝！你好似都就黎去東京喎！交流下！

東京地震？

有咩？

美國地質勘探局稱，本港時間今晨7時17分左右，日本東部附近海域發生5級地震，震源深度41.1公里，首都東京市民稱見到建築物搖晃。目前沒有傷亡或建築物損毁報告。

Btw 黎近5月都去 參考下樓主行程

會唔會去河口湖？

咁驚 好彩我聽晚走 希望冇事

唔好參考我啦 我啲行程好廢好頹

唔啦 1月先去完同埋答車都用半日好辛苦 我諗下次去會住一晚就好好多

如果我諗著即日來回 幾點出發好

越早越好！九點出發都要11點先到架！記得唔好夜走 好早就冇尾班車！

今日妟左起身 突然好想食甜品
之後就翻翻押上食甜品buffet
所以冇食早餐 啪個半熟蛋飯團就去啦！

我都feel唔到 今朝喺新宿

間野叫 salon de sweets 好似係 係skytree棵野6樓 都幾抵食 加埋任飲都係2000yen一個人 都幾多野食 時間係70分鐘 其實都夠
男仔帶女朋友黎食一定氹到佢好開心

五點後仲有macaron任食！
不過我早去就冇

lm

呢間正野
識貨

食完就去淺草寺行下
想買postcard

好多人不過預左

好食

一月抽左兩次凶籤 今次唔服氣抽多次 終於比我抽到吉籤 希望今年順順利利啦

去左淺草嘅ekimise 天台影skytree 好靚

之後就買野翻去食啦
啲串燒好正

又食肉

痴線

冇計 肥婆天性係中意食肉

淺草寺係唔係有祭典睇？

晚晚都燒肉

push

食咁多肉咪成日放屁
btw 好羨慕啊

係啊 好似係有 不過我冇睇到啊

正 好正 宜家唔食 幾時食

冇喎咁又 但係痾唔出屎
因為冇乜點食菜

最後一日即興去左食樹皮

樓主係暗瘡大肥婆

你當係啦

食食同食

翻香港就冇啖好食

唔係點有動力再去

呢句啱聽！ 每日發夢都想食魚生同肉！

想問下天氣如何
後日去

留名
六月頭去東京

薄衫 就ok or tshirt加薄外套

早晚都幾涼 要有外套

咩食樹皮?

唔該

迪士尼 lol

呢世人都未去過

好似我隻貓！

兩年去左三次東京迪士尼

有乜咁好玩

本身中意迪士尼就乜都好玩！
但日本好多男仔黎 應該話係日本不論男女老少都好中意黎

4月中我都帶老母玩昇龍道
帶老母有咩要注意？

好睇伯母行唔行得, 好多老少少/做運動少嘅長者, 日日要佢行, 都咪話唔攰

伯母唔行得耐, 就plan多D搭車

會成日都要去廁所 同埋一日都唔好出多過8個鐘就差不多

佢行得 不過佢唔鍾意行商場
但我去旅行鍾意plan到好密
安已不

利申：上次去日本獨遊行富士山

當慢活下囉

4月10去
好想睇櫻花

新宿御苑有啲品種既櫻花遲開，應該仲有得睇

新宿御苑啲櫻花勁靚

個草地好正
攤落去差d訓著
有冇去中目黑果邊睇？

我去名古屋，高山，富山，立山黑部
起高山應該睇到
但我想能登鹿島站睇
16號到能登鹿島 不過我驚去到落哂

屌，攪到我都心郁郁想買個爐係酒店同老母瘋狂食燒肉 肯定食得多過肥婆你呀

冇啊 淨係去左上野同新宿咋

希望你睇到啦

買啦買啦 食啦食啦 燒肉是魔鬼
同我鬥肥鬥食得多你未夠班！

大家唔好有樣學樣，酒店房間內唔應該開爐燒嘢食，一陣出咗乜嘢事柒出國際就唔好了

食食食食食

最多咪灑水+全間酒店既住客疏散同佢助慶

講下笑 我出去任食夠鳥

巴打幾時去？

出去食唔夠爽

好悶 排緊toy story mania r水吹

迪士尼？要排幾耐？

巴打, 我黎緊都獨遊富士山, 你個次上去行咩路線, 有無山上過夜?

我行吉田
有
有咩問題都可以問
盡量答

五月尾去大阪，十一月去東京

上次食力丸好爽喎

你山上住宿點book? 我見佢淨係得電話, 要打長途去book? 定到時walk in

山上有幾凍? 我見D blog話7月得6度, 又話要著到冬天咁多衫, 我諗住backpacker 全部行李背哂上山

我諗住 富士宮/御殿場上, 吉田落, 跟住去河口湖附近住一晚, 玩一日, 跟住去松本, then 長野

160mins

力丸又唔同講法 有冇見到我上幾頁po嗰張力丸肉相

不過力丸個場有啲焗 抽油煙系統麻麻

.............去玩一日, 用咁時間排隊, 真係好慘

都唔係嘅 呢個值得排咁耐！超好玩！
上年7月同前度黎排3個鐘玩完出翻黎超開心

準備又去瘋狂食

呢個真

肉肉肉肉肉
肥婆每晚要食牛腩運動又唔做 食少舊豬皮又黎投訴~~

好怕排隊

環球影城哈利波特要3hr
可一不可再

去usj緊係買fastpass 既然有得比錢買時間緊係買 去旅行時間就是金錢！

第一次行吉田上最好，多山屋
除非你唔住直接上
上網搵吉田山屋，而家多數都可以上網book
4月開始就有得book，想睇御來光最好7月中至尾去
最好帶羽絨，雖然最低得5度
但係好大風，好似香港果陣濕凍
我果陣吉田上落，之後去睇吉田火祭
再落箱根

其實真係想玩又唔想排三個鐘都有方法！
如果開園時間係朝早十點 你大概最遲九點九要係門口等佢開門
一開園就沖去嗰度排隊拎fastpass (排三四個字到)
之後就可以玩其他野 夠鐘先翻黎 都係三四個字就有得玩！
記得要係開園前就到！ 因為fastpass會係開園之後大概半個鐘多啲就會派哂架啦！

果陣十鳩幾人去
好難行動迅速

有信心就一定得！有志者事竟成！
十幾個一齊衝一齊拎到fastpass仲開心仲有滿足感啦
不過等十幾個拎完之後有最後幾個係下一個timeslot

我上次去有買, 不過都真係幾貴下, 但當你睇住條龍長到仆起度, 而你行特快通道, 直接入去打尖個種感覺, 真係抵哂

我買7個嗰款成千一蚊 但行過見到班人排三四個鐘 自己soop一聲就衝左入去種感覺好似勝利者咁

不過真係好貴, 但接近唔洗排隊, 一日可以玩哂D 想玩嘅館

但我都係中意迪士尼多d

你都無講到迪迪尼究竟有咩吸引...

個氣氛真係好正 好有童真 個個入到黎都會笑笑口咁 尤其日本迪士尼啲人又有禮貌 排隊都排得舒適啲！

原來氣氛好, 等我以後有女再去啦咁

好多情侶黎

多唔多女仔一個去? 可以介紹畀單身巴打們

咁香港嗰個呢

去識架妹

緊係冇 女仔三五成群黎架

咁我地又三五個巴打成群, 打團對戰囉

香港迪士尼啲staff算好好 不過多大陸人 排隊就嘈d囉 香港迪士尼都開心架

組團去識架妹

諗下好啦！港女都唔失禮你地啊

行富士山好易識到人

想問e 張pass 係一買就起錶計72hrs 定用第一次先開始計呢？
5月頭會去東京玩， 但頭幾日會自駕去第二度先， 尾幾日先返東京市

都冇話唔得嘅 祝你好運啦咁
但十個架妹6個都唔靚 真心嘅

入閘嗰下開始計

用果下開始計

來回機場+酒店+平時洗費
巴打預/帶咗幾多港紙?

謝謝巴絲解答
我都係半夜羽田land, 咁買左先， 最尾果幾日用

呢張真係好好用
每日去兩三個地方已經回本

diu, 唔知點解miss咗你回覆嘅通知...

我極唔想吉田上, 因為見親D post都係登頂打蛇餅...

我機票book 咗 9號到東京, 未plan 邊日上, 但我預計會11號上, 唔sure 過唔過夜, 因為佢無得沖涼, 又難book

依家我諗緊究竟朝早8點出發, 直接一日登頂再落埋, 定係夜晚出發, 唔住直接登頂

因為其他路線嘅屋都好似無得唔打電話

我同ac主人都係絲！
Total$20000啦 機酒加埋兩個人萬三 再帶左90000Yen黎

但個旅客中心開0530 你睇下你幾點到啦

上次同friend去USJ, 唔記得坐乜, 見到兩個靚女, 大叫我要同靚女坐, 點知係香港人, 個刻唔知點解唔敢搭訕

係 日本答車好貴 用pass慳好多！

咁最好一晚攻頂
8pm開始行，朝早4點到頂等睇御來光
朝早上去會等好耐，山頂入夜真係好撚凍

咁凍唔使沖涼啦

起東京市內玩必備
jr pass反而冇用

冇得沖 唔洗諗
去廁所都要比錢

可能係見到我同我個fd

係啊 我黎咁多日 得今日去迪士尼答左來回一次jr咋

我個疑問就係, 如果夜晚攻頂, 即係上山個段時間, 都望唔到景, 究竟值唔值

同埋山頂入夜真係好撚凍呢個我堅係明, 因為試過好多次, 最凍係日出前, 結露水個段時間, 再凍多2,3度

咁凍沖涼仲慘啦

點可能, 嗰兩個又young又白淨又纖幼

睇D blog講, 帶濕紙巾上去抹身, 就舒服好多, 始終上山個時有出汗

所以我糾結緊, 究竟住唔住, 睇D人講就算住都訓唔好, 而且訓得3,4個鐘only

個個上頂就係睇日光
起吉田睇日落先靚

咁岩睇到影富士

我地都好young

笑左

仲有倒影

我諗緊朝早富士宮/御殿場上, 日頭可以望海, 吉田落, 下晝可以望日落, 但好似無乜blog 咁做...

我有住 訓左1hr
山屋完全唔好住

可以啊
不過你要計岩時間上落

其實搭jr多定地鐵多
如果去新宿澀谷銀座淺草六本個堆

個兩個好靚女架喎, 不過我嗰次好似係2年前去USJ

真係啊嘛 我地係好young 架喎 唔信我都冇辦法

地鐵去到大部分地方

唔知點解, 一買咗機票, 就好懶得去plan, 明明買機票之前就狂search 搵資料

你唔好狂撳F5, 會狂覆, 你要撳佢forum個F5

地鐵pass都夠做！

Sorry data慢以為未覆 不過都好 重要野要講三次！

Me too!!! 次次都臨急抱佛腳

我係17年1月去

咁肯定唔係你地喇, 我個次係夏天去, 屌嗰日下晝仲落雨

落雨會當堂冇哂mood touchwood 我都未試過去日本落雨

好正常
淨plan左富士山，其他冇搞過

買機票之前就驚 機票時間, 同酒店, 行程夾唔到

我本身都無plan其他, 但咁啱隔離post有絲打講長野, 我睇睇下又覺得唔錯喎, search下, 噫, 起富士山以北, 好似順路喎

我係雨男, 去親旅遊都實落2日雨, 嗰次去大阪京都, 落咗4日雨, 上伏見稻荷大社嗰日直頭朝早落到黃昏

有啲地方地鐵去唔到得Jr去到（如麵屋一燈所在既新小岩），或者好多地方都要比較麻煩先轉到去，Jr方便好多（例如中野），咁嗰張Jr既「東京都市地區通票」就好有用，我會安排食麵屋一燈同行中野係同一日，¥750係條中央總武線任搭都幾抵

同埋jr都快啲eg山手線好方便！

咁慘 噩運叔黎架喎你

黎緊去5日
想去河口湖、鐮倉、其餘都係留番係東京市
係咪買哂兩張都抵過用西瓜卡？

我覺得遊客買pass係最好

如果唔係專程要去食麵屋一燈，張地鐵pass一定係最抵

姐係7400yen 果張？

我會去富士山同東京迪士尼各一日，其餘時間市內觀光。咁買邊張抵用？

唉,睇到好肚餓

睇下你係市區玩幾多日啦 買地鐵pass堅抵！
迪士尼都係一日來回兩程車就唔使買埋嗰日地鐵pass 因爲答jr去迪士尼係會快啲嘅 不過我買左pass就答metro囉

不要羨慕妒忌恨
落去買個m記頂住先！

去諏訪湖？

如果市內有3日就岩買地鐵pass
72hr最抵

1500yen玩3日真心抵

巴打食D野幾正

返左香港未？

馬戈巴
連登有富士山tg gp
你可以入黎問

都話絲

未啊 食緊最後晚餐！

係街data好慢 陣間先up圖

食咩

人在osaka lm

d相我睇得好辛苦

對唔住 我影相真係差 仲以為遊記大家都想睇下圖

玉川again!!!

Osaka好玩！

遲下都同老母去東京
都唔知去邊好
我去親都係食下野鳩hea 下

我今次都係啊 勁hea 不過有得同娘親玩幾日 去邊佢地都開心架啦

我未重諗食咩
金翅仆街鳥

冇所謂啦 去到上網揾下就得

唔係你影得差，係有啲相打橫咗放上嚟⋯

sorry 啊 我就咁用電話up相 冇留意方向

但好似jr 方便啲

睇你住邊同去邊
我果陣住上野果邊
都係去新宿台場果D
地鐵pass全部都去到

係都內用metro pass都方便架其實 因為真係平 答多幾程都抵翻哂 不過你夠答jr就買翻jr pass啦

今日即興去左迪士尼
時間關係冇出去食早餐 買左個我的最愛就上路！

今日星期六 好多本地人啊 不過預左嘅

一月同女友去迪士尼
女友係迪士尼迷所以去哂兩個

佢開8點我地7點幾就到 為左拎fastpass同早啲到少人啲

兩日都五點幾起身 六點幾出發 係淺草酒店過去 勁攰

不過東京迪士尼真係有feel好多

入到去嗰陣大概9點 今日八點就開園
咁you story mania嘅fastpass就派哂啦
就去左tower of terror拎fastpass
(後來娘親話太驚唔想玩就冇去到了)
然後就去左排nemo呢個係2017年5月先開架 之前玩過幾次都覺得幾得意 就排下玩下啦 都排左兩個鐘架 不過日本人又有禮貌唔會逼黎逼去 所以時間都過得好快
Btw今日去冇乜香港人 good

東京迪士尼真係好好玩！你係好男朋友啊
肯陪女友癲兩日 比個like你
之前同ex去嗰兩日都好早起身上好彩嗰兩日開10點

排隊嗰陣見到有鴨鴨上岸休息 好搞笑

本來想玩Indiana Jones 但fastpass拎到八九點 我地又唔會留到咁夜 排又要140mins 反正呢個我同娘親以前都玩過 所以就果斷放棄

之後求其入左個咩sindbad’s story (唔記得係咪咁串) 好似小小世界咁嘅 就坐左十分鐘船河

Lunch time!!!
去左呢間好似叫 cape cod 嘅餐廳食
間野係食漢堡嗰啲
都好抵食 我就食Codfish burger set 760yen
娘親食bacon&patty beef burger set 990yen
都算經濟實惠 以迪士尼黎講
Hk disney貴到
同埋呢間好在有得一路食一路睇show 所以都要排下隊 排左半個鐘啦
佢有另一條隊係比唔睇show嘅人排 買完直接係出面食 但我諗住都係一樣價錢緊係睇埋！ 同埋之前睇過都覺幾得意就帶娘親睇下
個show講日文我聽唔明

出賣娘親

帽事嘅

之後就去左排好漫長嘅隊......
Toy story mania!
排之前影下相先！

見呢幾日大家咁慘淨係睇我食肉你地冇得食 就up d笑彈比你地盡情恥笑我係暗瘡大肥婆啦！
(暗瘡就睇唔到啦 但係肥婆就一望就望到)
笑細力啲

排隊嗰陣係入面影 啲deco好靚！好仔細 抵迪士尼咁受歡迎！

排排下有啲兵仔出黎同我地玩下咁 幾得意

玩完再行埋d shop就走啦 toy story mania 世界第一好玩！

之後就翻去拎行李同寫定postcard

就去機場啦 本來琴日買左48hr metro pass 但行李好重唔想轉黎轉去 就直接答山手線去品川 淨係轉一次車就得
品川有隻大鬆弛熊 好得意

1109就到機場啦
答0055 差唔多啦
寄埋d postcard
去下廁所都過得關

終於po哂
宜家等上機 吹下水啦！

同機

Nani 希望唔好撞到 唔想你討厭我

唔忍心比巴打見到樓主真人幾肥幾暗瘡幾大份

我已經鎖定樓主
拍低左幾幅艷照

出全身相

求下你唔好咁做 放過肥婆等於日行一千善
最多祝你一世平安

遮左樣就得啦 香港咁多人 邊有咁易認到

我祈禱你係講笑

你件FILA咁易認

我地吹下水啦

原來係真 咁求你手下留人 你都唔想嚇親其他巴打架

好 條隊咁長 差唔多入哂先會行過去lol

唔玩啦
下次小心啲啦

Save flight

見樓主對腳算幼細 , 應該唔係佢講得咁差 , 支持出全身相

你都係 ！
邊有諗到咁橋

放過我啦

就飛！ 翻到睇下仲有冇野補充
黎緊7月會去曼谷應該會再寫

未plan

落機
↓
東京, 一晚
↓
鐮倉, 一晚
↓
富士宮/御殿場, 一晚
↓
即日富士山, 河口湖兩晚,
↓
松本, 一晚,
↓
上高地, (一晚?or即日來回松本?)
↓
渋温泉, 一晚,
↓
輕井澤, 一日
↓
東京, 凌晨機返

其實我唔住富士山一晚, 咁就有彈性好多, 前後可以加減

上面班 想你補充個樣

渋温泉, 一晚
唔揀草津溫泉??
記得用JR東京廣域pass

JR東京廣域pass 未check過D pass點用好D

其實溫泉我都係是但, 渋溫泉係咁啱另一個post有提到, 就加落去

草津溫泉全日本no.1
利申:未浸過

search下草津, 勁full, 差唔多全部都紅字, 房況緊張！

屌, 唔記得咗我撞正日本假期, 乜鬼海洋日

河口湖都有得浸

但係住會冇咁辛苦

放過我啦....我個樣大概就係肥絲大隻d fd

好攰 land左 翻去要訓翻幾十個鐘

要等6點先有頭班巴士 想飛的

Btw我之前去過御殿場個outlet 千祈唔好去 好伏
(個人認為) 冇乜野行

飛機餐 但今餐冇上餐咁好食 個人認為
上次有冷麵！同粥 個粥好食
今次照燒魚飯 有啲乾 食左兩啖就冇食了 繼續訓！

我囡囡好鐘意Duffy
我都想去樓主你有表演睇嗰間餐廳食個burge

另想問下Disneyland 同disneysea啲Duffy 精品係咪一樣㗎？ 謝謝

Disneysea多好多duffy野 可能賣嘅野一樣掛 唔肯定 但至少有三四間淨係賣duffy嘅店 多過land

D餐具嘅樣唔錯喎

我諗住行完山之後嘅行程就係溫泉+溫泉

咁可以剔走lu

搭車經過
冇入過

鐵黎架 ana果然係唔同d

jal個底有磁鐵發熱

5月頭去東京 岩岩先知係日本既黃金週
有冇人試過黃金週去東京

個飯勁熱

翻黎訓到宜家先食第一餐 起身嗰陣娘親已經出左去 好頂唔緊好想食冷麵 就煮左個蕎麥麵食

其實我唔明duffy個角色設定 佢好似係mickey隻公仔黎 但點解係個show度又咁q大隻

想問下jr東京廣域周遊卷，新幹線/特急列車劃位，去到先劃位會唔會冇位座？定可以一次過劃哂之後要座既班次？

有機會會冇位
睇下係咪假期，正常去到劃位都冇問題
可以一次過劃哂，不過唔好miss車

下次唔好係房燒，好難整走陣味
藥油味最難整走

之嗰幾晚都冇係房燒啦

就黎去 好緊張

呢張pass係咪免費坐指定席？
同埋3日係點計？第一日買就當一日？定計時間？

六月尾去東京

希望唔會好熱

廣域果張冇記錯可以搭新幹線
上jr官網𥄫𥄫
入閘計
3pm入閘 到第三日3pm完

玩得開心啲！去幾日？

唔會好熱架 我之前7月去 雖然温度係高但都舒服過香港

11日
玩哂成條昇龍道

4月15 獨遊東京

會去邊玩啊

咁多日！

去伊勢名古屋下呂高山富山立山

離題一問
恆生個啲外幣提款機係咪唔洗有外幣戶口，
都可以禁到外幣？

點都要開

羨慕妒忌恨？

唔使架 我都係普通港幣草錢户口 去之前係atm activate海外提款就ok

唔係呀
我指香港啲外幣提款機

都唔使啊 我之前試過

築地去唔去得過

其實為想食魚生就無謂去啦 出面都有好多正野食 人但未去過嘅都可以去一次睇下行下

我都係為左海膽飯先去

想食魚生飯的話 我試過呢間都好正

咁可以cut咁個地點

去下其他地方囉！

呢間咪上次周遊東京介紹嗰間

我冇睇啊 我上年食過覺得正咋

築地就黎收皮
去參觀下

好

淨係試過大和壽司

岩岩睇過 佢由買個日起計
我主要去河口湖同鐮倉 其餘都係新宿個堆
係咪買唔買都差唔多

應該話佢計日子 唔係計72hrs

去鐮倉？
記得去埋江之島
有pass買

諗住last 一日, 羽田凌晨機之前去, 唔知個backpack寄存邊度方便

又係即日來回 會唔會好chur

成田機場去上野係咪都係坐京城本線最平？

我果陣朝早江之島下午鐮倉
鐮倉半日都夠玩

我都打算上午江之島（午餐食埋白飯魚），下午鎌倉，但仲想去埋平交道影相同鎌倉大佛，得一個下午會唔會太趕？

巴打幾點出發

勉強足夠

打算9點左右由橫濱出發

我果陣8點出發

巴打去咗乜地方？有冇去平交道同鎌倉大佛？

我唔肯定啊 因為我好少飛成田 飛嗰次都係答skyliner

江之島 高校前 大佛

即係同我打算去既地方一樣，你係高校前->鎌倉大佛->鎌倉站呢個次序去嗎？去到鎌倉站幾點？我怕太遲去啲鋪關晒

5號飛
6號睇演唱會
搶唔到第2,3日既飛所以789，10唔知有咩做
去到櫻花又冇得睇
諗住純粹去食下野睇下景有咩地方推薦？

yes
好似2-3點

咁都唔晏喎，江之電鐵班次密唔密？

5-6min
江之島幾正
食野有得對住個海

江之島鐮倉若果深度遊一日係唔夠

其實係
不過我果陣唔夠時間

你去江之島亭食？我都考慮緊去江之島亭定とびっちょ，一個山上一個山下，睇吓到時行到邊邊間方便，不過都比較偏向江之島亭，個view似乎吸引啲

我起江之島亭食
好似得呢間有得坐出面

請問江之島亭多唔多人？會唔會等好耐位？

唔洗咁客氣
我暑假尾去
直入就有位

唔該晒
我平日去，咁應該都唔會等得耐
とびっちょ就聽講多人所以怕要等，可能因為係正商店街咁就腳所以大部份人都去嗰間，江之島亭係山上就唔係咁多人去

有行果頭
好多人 坐到出出面

想問東京朝早同夜晚氣溫點？溫差大唔大？

正皮

巴打可唔可以幫我買野。
詳情tg me

搵唔到人幫手

你睇下我去啲地方你喜唔喜歡啦 如果唔太啱你 上網一揾都好多選擇架其實

都大架 一早一晚涼好多 妟晝有太陽又熱 帶件薄外套啦

我去嗰陣朝早同夜晚有時得十度都冇 中午有成廿度架

早啲講嘛

諗住用張jr東京廣域周遊卷去 一日河口湖，一日輕井澤，但聽講雲場池維修緊，唔知改唔改行程好

我想問你個PAN 如果拎返香港用既話係咪要變壓牛果款黎架？

好想同樓主一齊去旅行
我都試過買肉返酒店sukiyaki
我上次特登搵間有得煮野ge 酒店

樓主d肉係邊間超市買？
之前去過幾間都唔見有

整到4月中 不過輕井澤都值得一去既

個pan幾錢？

係啊

點解要同我去 Btw食肉萬歲

係啊 你去咩超市啊 通常大部分超市都會有架喎 係咪睇漏眼咋

1000yen!

咁係香港用會好麻煩

咁撚抵

早幾日樓豬講左啦，返來加個轉插就用得。
唔聽書

#100

瘋狂o係酒店燒肉

嗚呀呢個半熟蛋飯團好撚正架

超平！用一次都抵

日本啲肉

係啊 我勁中意食 次次去都要食翻3 5 7個先捨得走！

點可以住平D? 我係expedia買普普通通既，5日4夜機票連酒店都已經要4千蚊，平過4千蚊果D已經講緊要住民宿。

唔好買套票 分開買
等平機票
同埋唔好住新宿 新宿普遍貴一二百蚊晚

分開買更加貴，機票都已經兩千幾 住單獨一間房既旅館或者酒店都講緊5-6百蚊一晚。如果住air bnb ，民宿，太空倉就平d囉，但無私隱

分開買平機票呀 無人叫你正價買
如果一個人咁就難搞
兩個人除開都係每人2-300蚊晚
單人房通常同雙人房差唔多價錢 最多平一百

4月18-25初嘗獨遊東京

我7月都獨遊日本，同兩個日本妹聚一聚

爸打就好 我第一次獨遊 散心

我最近都獨遊完台灣，識左兩個日本女仔。若果巴打你去散心，記得盡量識多d朋友 好開心架

第一次住膠囊 會唔會識到人呢
感覺上日本難啲

一定識到既，感覺日本女仔都幾樂意識旅客，不過語言不通係一個大問題，準備開定個Google Translate.

你想住酒店？其實住airbnb會平好多 同埋大好多 我平時去日本都係住bnb 講緊就算兩個人去 兩次住池袋 一次三晚 一次六晚 兩次都係三百蚊一晚到 仲要都三百呎大 舒服好多

有冇諗去邊玩啊 可以交流下！

做咩唔開心 但去旅行散心係冇用架

架妹真心麻麻 我指個樣 成程淨係見過兩三個真係靚嘅 睇翻香港靚女真係多d 但香港女人

星期六飛了

正！但我今年內唔會再去東京住

唔講樣，日本女仔既性格真係好正，好有童好純，又有禮貌，同佢地相處好舒服。 港女就

都係嘅 不過要對港女有希望！ 但架仔 真係不了

同女友分手了
淺草晴空塔再加其他地方
橫濱
箱根
湖南電車加江之島
其他日子再諗

內在美比外在美更好

架仔真係不了，不過都有D型棍靚仔既 聽聞做牛郎果D搵好多錢一個月

仲有港女有內在美嘅我相信

咁一定散心失敗啦 越去越傷心 你去到好靚嘅地方就會想佢係你身邊
但希望你玩得開心啲啦！ 食下好野會開心啲

揾幾多都冇用啦 十個有八個同我一樣高

係架，仍然矮仔居多。反而，韓國D男仔高左好多。

泡菜仔 仲不了 港佬萬歲

我自己玩開健身既，都算大隻，佢地日本佬見到我會眼望望，口UPUP覺得出奇 我心諗都唔係好特別姐

師姐，睇黎你係萬中無一既好女仔喎，我身邊D女性朋友對泡菜仔真係會狗衝架。

但係唔係成日搵到
唔知係比人掃唒定點

7仔嗰個好食d 通常中午之後就賣哂啦

各花入各眼啦 我自己唔中意泡菜野啫 包括食物 音樂 劇集 尤其係泡菜野食 真係...狗也不diu

大唔大隻唔係重點 高先最重要

咁我又唔高喎 係香港算矮仔，出過外地先發現原來香港既人普遍都幾高下。

港女好多高妹 唔高都唔好米7以下
港女十個都有5 6個米65以上 如果男朋友米7都冇就....

所以架仔大部分得米6幾 真係

我得173囉，不過都窄窄地，香港D女仔愈來愈高

係架 所以難怪港男中意架妹同台妹 夠矮 我自己都166啦
加油識架妹啦巴打！

我會繼續努力架，咩國藉都識，目前為止，係日本女仔比我既感覺最好。

你識架文？

kon ni ji wa 我只識呢一句，其他全部用英文，或者長開google translate ，所以大家溝通果陣好尷尬。

唔會掛
我又冇咁諗過 因為quit左份工冇耐 廢時係屋企on99
番黎就從新出發
By the way 今次第二次去 第一次去東京俾左佢

有咁矮咩？我見J-league嗰啲好多都180以上喎

下個月去名古屋，ana特價二千八百幾 ，抵到爛

ANA去名古屋時間唔靚

好過搭hkexpress啦

我係地鐵見到係咁

加油啦

咁平！

咁不如學下日文啦你真係中意架妹的話

試下去冇咁熱門地方
巢鴨 下北澤

抵玩。

淡季吖嘛，不過真係要撞手神，我都係on99無嘢做，撳入去expedia望到咁平，即刻鳩衝。

未去過名古屋 有咩玩架 會唔會悶？

熱田神宮
磁浮列車館
lego land

Legoland 住民宿定點？

名古屋本身真係好似無咩睇，不過附近有白川鄉，歧阜，三重，未去過所以諗住去hea幾日。

白川鄉 我fd成日都話想去睇點燈！

其實ANA淡季飛大阪名古屋，一向都係咁上下價錢，冇乜特別。如果飛東京靚時間做到呢個價就超抵

巴打我15-19去,住新宿膠囊,又係失戀
有冇興趣食個飯

呢排一定係失戀季節啦

名古屋係冇野玩
通常去埋高山果邊

想搵多個人食teppanyaki,一個人好多都冇得book

其實毒撚一個唔開心

我名古屋都係住膠囊，first cabin ，呢間正

有得諗

呢兩到有咩搞作

我得18號晚得閒

就18囉 橫掂我諗住9fingfing
諗到做咩就做咩
By the way 你個五日行程好密？

一般啦,咁你18號先到，我19號就走

巢鴨 老人村 多啊伯啊婆
下北澤 音樂人聚集地
兩個都唔係熱門地方

巢鴨

咁開心有得相認！

一齊傾失戀事 會唔會感觸落淚

正

我遲半個月去我就有得跟隊 ...
係日本飲酒

有得揀我寧願唔去

翻撻啦

當一個人唔愛你 你講乜都唔岩同錯
祝佢幸福

巴打幾歲

好sad 我宜家要裝備自己減肥等翻撻！

26 and you?

我安慰下你啦
人地唔識欣賞你姐

27 毒撚

樓主應該都係自私撚黎

因為我係酒店燒肉？ 對唔住囉我燒左一晚就冇燒啦

我講分手架

皮已正
期待你下篇遊記

點解我個個唔翻撻

多謝 希望去曼谷好玩！

我都想翻撻

幾時去？

7月啊 實熱死

希望遲d出嚟做野，好似樓主咁，帶屋企人去旅行

我去曼谷同fd去咋！ 加油啊 同屋企人去都好難得！

我19-21日響東京
多謝樓主資訊
我都係住池袋

希望對你有用啦！ 住池袋好啊 幾方便

可唔可以send個wallpaper黎

我都係喎

我係咪識你

我冇tg 喎 你會唔會有sc email嗰啲

冇雪富士山

有雪真係靚d 個人認為！

4月就無雪

8月影
果時我行富士山

緊係
我都想睇有雪富士山

影唔影到逆富山？

你擺上黎咪得囉

有冇推介河口湖咩位影富士山最靚
天上山公園定咩？

天上山多人到
鍾意同人迫可以一試

#170

巴打有冇介紹
我去個陣仲要撞正黃金週 大撚獲

我下星期都獨遊東京
想問下已家呢種天氣係咪著長袖薄衫就ok, 睇weather forecast 個range 好大

想問下池袋有咩玩？
見親都係買野多，有沒有特別野睇？

唔記得係邊幅

冇啊

我去到河口湖個火車站求其上左架巴士去到尾站落車影咋

係啊 其實中午t shirt都得夜晚就要著外套 温差好大

冇咩睇架真係 sunshine city就上年新開左個水族館 其他都冇乜特別 我覺得
都係食下買下咁

Sunshine 未去pkm centre 最出名 同埋有個jump展覽 好似要收入場費

個位置幾靚
絲打去個陣幾月

啱啱個1月啊 嗰日好大霧
終於有人嗌啱 絲打！

咁我知邊到

我果張起新倉山淺間公園影

富士急行下吉田站步行20分鐘
難唔難行去？

唔難 不過有斜路上去

你去過？因為我同fd之前冇去過 所以去到問人 人地指左我地去

起河口湖搭紅色小巴去到
我有住果頭溫泉旅館

我大後日去, 著短裙加外套得唔得
完全唔知要點著

短裙ok 嘅 我有兩日都著短裙 但上身長袖 or有hoodie厚度嘅外套

我都想試下過夜

果到d溫泉旅館好高質

貴唔貴

過千一晚

包唔包晚餐

包兩餐

豐富？温泉旅館啲野食好似好正

記錯 淨係有早餐

咁都算貴 有啲包勁豐富晚餐

求推介

我唔太識啊 之啲睇過下啲blog咋 我見有啲大概$7xx-$8xx就包蟹宴晚餐！

咁就好啦
唔該絲打

想問埋咁你加埋件褸會唔會太熱?

唔會啊 唔好著大褸就得 夜晚其實得八 九度 只係中午有太陽曬就有啲熱

人住池袋，過幾日去新宿同涉谷。呢兩個地方乜都未plan, 有無咩餐廳係必食

無敵家
不過要排

我覺得無敵家一般般

新宿有間拉麵 一幻 幾好

新宿有間pancake，啲人話必食
但好似排好耐隊？

thanks 絲打！

有冇試過一燈？
求食評

而家富士山無雪？4月中後出發東京，仲諗住去睇

我8月影
而家一定有雪

一燈無得輸

是咪要排好耐？

30mins左右

我最後果日搭18:30成田機
最遲14:30搭JR
上午你有無地方提意去
仲未諗到

係池袋？

比我都係行下百貨公司 食下野咁

樓豬個蛋飯團係邊到買
朝早成日想買都搵唔到

係呀
住池袋都唔去得太遠

咪成個7-11 logo響度

7仔 好快會賣曬 想食早啲去買 通常下晝冇

其實池袋好大 行哂d百貨公司都夠鐘 如果你唔中意行 去下水族館囉

唔怪得次次都冇

我住池袋7日 除左夜晚夾公仔其餘咩都無行過

今晚就要返香港

絲打受唔受溝

LM

係咪櫻花

應該係！

玩得開心嗎？

黑人問號 我中意男人

早啲去嘛

我係巴

估唔到起三重縣睇到

唔洗返工就已經好開心
東京d近郊真係好靚

去旅行真係世界級開心 日本邊度都靚！

你仲係日本？

去溝肥絲大隻啦

岩岩到咋
今日第二日

日本妹都係世界級

就咁好難講，要睇吓啲花瓣末端係咪開叉

條腿 記得唔好睇正面 會失望

正 食多d正肉

睇唔到有冇開叉

諗起上次去大阪, 真係無數咁多貝多芬, 每一次回頭, 都係一次失望

正面都唔差
感覺好多日本妹都皮膚好 白白滑滑
同埋識打扮

好多架妹都爆牙

白白滑滑呢個真！

虎牙果d好可愛
好想奶

個飯幾錢

好多成面都係墨

海膽飯？ 二百幾

我中意整齊牙！

不了不了 石原世界級

3800yen
跟左樓豬去食

築地有d好伏 入錯左一間好難食

Yeah 你都係食海膽飯？食左邊間伏

係呀 成碗都係好滿足

試左間係頭果條街嘅
d海膽麻麻地新鮮

日圓幾錢

3800yen

呢碗就係伏嗰個？

係呀
真係麻麻地
鮨國果d就真係正

築地虎丈?

香港200都未必食到咁大碗

間野咩名

絲打，想問下
1) 用邊張sim card? 幾$?
2) 東京有冇市區巴士PASS?

感激
(利申 : 同屋企人去，如果有巴士應該會好過地鐵)

鮨國！

係旺角買 78蚊 速度算係咁
東京一定地鐵方便啲架喎 因為東京啲巴士通常都係短程 好似係

仲要勁鮮甜！

個樣都冇鮨國嗰碗咁靚

分享埋地址 舖名

宜家仲會唔會有櫻花

可唔可以追下post 鮨國 築地場外市場!!!

d巴打話新宿御苑應該有

去河口湖

幾日前嘅河口湖

想去 但係去錯左

好靚
我想睇呢d

點解咁勁可以食到兩碗飯

四月尾去，唔知仲有冇

應該有！記得食多d肉

地櫻應該仲有 我見佢個地櫻祭去到月尾

犬山城

芝櫻只係啲花似櫻花，但始終唔係真正既櫻花

同你個名一樣

犬山城係我最充滿回憶的地方

我連個背都好令人失望...

都好似幾靚

岩岩係隔離post見到講日本痴漢罪
又講六本木夜晚好恐怖
攪到黎近自己去有啲淆

絲？

巴 驚比人屈係痴漢

唔好四圍𥄫女就冇事

反而我幾次去係車廂啲日本男人都自己做自己野 周圍望都唔會

15-22/4 毒遊東京
淨係plan咗大概要去邊其他乜都冇睇過
啲好食嘅餐廳係咪多數要book定？

我都冇試過book定餐廳啊 我食普通野 但你想食鐵板燒同omasake嗰啲就應該要book

話哂國寶

有d可以網上訂 如果一定要電話而你又唔識日文 搵酒店幫手

6月UO套票人生初遊東京留名 5580包6晚hyatt regency tokyo連來回機票，其他酒店or airbnb會平啲 買左先後悔呢間唔算就腳，淨係溫習鐵路圖，睇地圖都痛苦過溫DSE，方向白痴

俾左錢就唔好諗

咁正住Hyatt regency

好方便啫日本 答多幾次鐵就識

之前去過幾轉大阪 都未熟哂就挑戰新領域，聽講新宿個車站好L複雜易盪失路

5580住6晚Hyatt咁正？！
平時成2000蚊一晚，你呢個價抵到爛

洗多啲cookies會再平啲 不過呢個價未包行李同劃位，加埋即係都6k，交通見佢有free接駁巴士去新宿站，但如果揀池袋大都會or京王有得駁埋去迪迪尼 而且平過hyatt

咁Hyatt本身級數係高啲又冇得用其他酒店直接比既，剩係6晚酒店正常價都過萬蚊啦，真係齋買酒店都抵

啱啊 住咁靚 抵哂啦

聽日出發 原全冇開心既感覺

點解啊 去旅行暫時係一樣最可以令我開心嘅嘢

男人仲會有d咩煩呀

難得去旅行就唔好諗啦

今日有冇人搭10:50 hkexpress

有冇咁啱架

之前有個po相認過

星期四出發 係咪無哂櫻花

星期4零晨機 正常計應該無咩

巴打有咩plan? 我仲諗緊去唔去河口湖 有芝櫻

我d plan唔係禁普通 同埋我去幾日 唔去禁遠了

秩父都可以

分享下！

我都同御湯巴相認過 正確黎講係佢認到我 我冇認

都係築地 中野 秋葉原 無plan過 諗到咩就做咩

好難plan 我都諗住到時諗到咩做咩算

好啊 自由d

6月同屋企人去 但完全諗唔到有咩好去
搵黎搵去都係百貨公司
有冇啲咩係必去可以推介下

東京真係食玩買 最多係去下近郊or公園

20號機 單機去

好啊 東京都幾適合一個人去

反而覺得東京好玩過大阪
d近郊真係好靚

我反而幾中意大阪 比起東京多少少寧靜嘅感覺

宜家係吉祥寺食牛肉球

圖呢！

我見佢得8粒買食唔哂,上左二樓食算

好似好正

四月尾出發，愈睇而個post就愈心急

心急想食正肉！？！

竟然仲有人覆

推

仲推？！！ 好感動

東京唔去近郊真係悶到冚家產

都唔係嘅 行下食下都好開心

東京冇去1.5年

好想去繼續補完美食

我去過3次東京

第1次去係區內

第2,3次已經去鐮倉,長野, 日光

去再望東京市真係太悶

市區太多遊客

去過5次都未嫌悶！yeah

但d野食好正

下個月第三次去東京

東京太大

我關西去左6,7次都未去哂

Plan左去邊？

好想再去大阪

江之島, 橫濱

我冇去過啊 有咩好玩架

我八月第一次帶個仔去東京,希望順順利利

下個月第4次去
唔知去邊好

小朋友幾大啊？東京都算係family friendly 我覺得 不過如果有bb車就唔係咁方便

我唔怕悶就去幾多次都爽！

我都係食嘢 買嘢 睇景

十歲
驚地鐵轉到唔知去到邊

唔使驚 ... 下載定乘換app , 最緊要睇清楚月台號碼同列車方向

多謝各位提供資訊

正！！！ 東京係港女天堂

唔驚啦，其實唔算難

男都係啦

窮人難得帶個仔去旅行，真係依到去吓嗰到又吓。最弊英文唔好日文又唔識。
其實想帶嗰信息比個仔知語言唔通唔緊要但一定要嘗試，所以話希望順順利利

小朋友行程唔好太趕...

窮遊冇所謂啦 最緊張一家人開開心心 第時阿仔記一世！所以一定要留住好嘅回憶！
阿仔有冇話中意咩日本卡通？

兩公婆湊住仔仔都攰 輕鬆最好！

我嗰行程喺箱根，築地，台場，鐵道博物館，川越，八景島，上野，pokemon cafe同食樹皮。會唔會太貪心

幾好啊！如果係我，會帶小朋友睇下動物園同水族館嗰啲，你會唔會去？
Btw你仔仔去食樹皮一定會玩得好開心！！！記得早啲入場 係咪兩邊都去哂？

會兩邊都入，有冇推介

Toy story mania就基本啦 一定要玩 爬下文就會見到我有提到玩呢個要留意嘅地方！
Sea嗰邊，美人魚個area玩啲嘢好啱細路
Land 嗰邊就要玩下怪獸公司，star war都基本
10歲都應該玩得space mountain

多謝推介。如果我仲有問題可唔可以再問你呀

Of coz ok!!!

其實乜嘢叫「食樹皮」？

河口湖 新倉山
呢啲地方係咪涼啲？
唔知呢啲天氣要帶咩衫

？？

去迪士尼...

係架，宜家去著hoodie應該啱啱好

應該溫差好大 準備定外套好d

15號夜機hkexpress ，諗緊直去築地定搵地方訓

Express去東京班夜機真係勁西.... 揾地方訓陣先啦

諗住搭2點巴士出銀座排築地，好似會唔夠精神

咁樣之後嗰幾日都會好攰架 因小失大啊

end

好sad 已沉底

仲有人回！好開心 送張我主子圖比你

若希幾時生第二胎

Hi

過兩日自己去東京

Hi hi

咁開心？？

想招腳6月尾去石垣島！有興趣嗎

嗰邊麻疹好似好嚴重wor

係呀
希望落少啲雨

我見啱啱身邊有人去完都冇咩事啊 好想去日本散散心

去幾耐啊

10日
不過去近郊多啲

你就好啦 你識日文？

識少少啦
普通對話都應該明少少
講就未必講到

好勁 想自己去石垣島但怕完全溝通唔到

石垣島應該講英文都得嘅
話晒都沖繩

好想要陽光與海灘 好似好正 你有冇去過？知唔知有咩玩

冇呀
但我估應該只係得呢兩樣嘢

我想問大阪係未都有？

我問個個汽海膽飯

你想問咩？lol 我冇係大阪食過魚生飯啊 不過應該有嘅 你上網塭下啦

重有得推po

沉哂底都仲有人見到好開心

見到上浮仲以為有update

就快有曼谷遊記 記得到時睇

人妖遊記

你又去 好有米

我唔係人妖啊 泰國人都有真靚女 好似係

窮遊咋 但暑假有張免費機票去台北 屋企人草Asia miles比我去的 但我上年去左5次台北...

我與人妖的70個日與夜

密過返鄉下

我與芒果糯米飯的日與夜 已經準備好日日食榴連槤同芒果糯米飯再加椰青！

所以今次想去埋花蓮嗰啲 痴線 去台北去到想嘔
好想去日本

你去旅行密過我去長洲

我都成年幾兩年冇去過長洲 去旅行呢d平有平去 貴有貴去架啫 純粹係平時太辛苦 先成日想窮遊散心

去咁多次, 淨係機票錢都令人傷心

我冇咩洗費啫平時 仲讀緊書啊嘛 出黎做野都應該冇咁多假去架啦 有旅行趁嫩去

無乜洗費, 但好多女買衫買鞋, 買到成屋都係, 好多著2次就等丟

拎呢D買衫褲錢去旅行應該幾happy

我就係拎呢啲錢去旅行 平時係香港都唔會點買咩 有咩要買留翻哂係日本買

日本買鞋

冇計啦 女人天性 唔係淨係港女先中意買野

你真係識玩

既係點？lol 日本咩野都正啊嘛

除咗返工

所以一年去玩幾次就fatfat

窮L表示只能1年1次

都好啊 開心下啫

睇下我d遊記 望梅止渴

睇都睇

試過東京買波鞋
唔知係咪心理作用
覺得好著過香港買嗰啲

仲要售貨sales態度好好

買咩牌子？ 我都成日有心理作用 我連綿花棒底褲都係日本買

暑假應該出兩個遊記

con屎

啱啱係第二度見到, 日本返工真係一流

真係好著d！！？？ 我都想買對黑色高筒

唔識日文 翻譯下得唔得 痴線 早幾日有單買飯都比人追擊

發生了地震男友覺得沒辦法去上班，回家後跟主管聯絡卻被說「請走路來上班，這就是社畜。」然後花了一小時到公司約10:00了，結果約中午的時候又說回家避難，又花了一小時回家，日本好怪T_T

翻譯by台仔

btw, 你講有個幾廿歲阿叔出去買飯, 被高層發現個單? 日本公司真係痴痴地線

係啊 勁Chor 日本真係去下旅行就好

咁反智 之前本來想plan去大阪 但地震 有d淆

大阪好啊, 去埋京都奈良

啱啱震完 驚 但想試去京都住 但上次淨係去左一日冇過夜

Nike

我試過係新宿間beams買到對六舊水嘅nmd 正

我有fd原本聽日去
而家cancel
如果係我就照去 最多咪死

珍惜生命啊 如果係我都會唔去 驚老母擔心

邊有咁易死 , 怕咁多, 怕個香港樓價一世都唔跌好過啦

岩啊
我有同佢講 不過佢友人唔肯
之後我叫佢獨遊 又唔肯
咁就蝕左機票+酒店$

機票又唔可以轉名送人, 真係浪費咗

都係嘅 要死係香港都容乜易死 去日本買樓囉

去到日本仲買nmd

買shoes like pottery 啦

佢自己唔怕就應該獨遊啦 好浪費啊！！

我呢d恨去嘅都冇得去

平啊啊 六舊水
咩黎架 我唔識喎 好好著？

佢唔似絲打你咁勇
同埋佢好依賴人 冇fd陪就做唔到果種
po ig story問有冇人明佢蝕錢感受
我咪叫佢獨遊 又唔肯
太on9

如果佢送比我 即去

我唔勇啦 純粹覺得好哂錢咋 佢男定女啊

Me too

女
去印度/歐洲就驚我明
日本咁安全都驚

日本其實係一個好適合女仔獨遊嘅地方 我都想獨遊石垣島

未去過沖繩 好想去
有冇去過澎湖??

我都好想去 之前喺度r腳去 冇人理 但石垣島又未去過費事獨遊
未啊 有咩特別

係一個小島
多海灘同浮潛
同石垣島幾似

未去過都可以獨遊
乜都唔識 咁先正
我獨遊名古屋果陣都係第一次去

石垣有日本牛食

都可以一戰嘅 睇下幾時有個平機票先！

不過最麻煩係交通
石垣同澎湖都係自駕好D

我有做過下research 自駕應該方便好多 不過答車都應該得嘅 早排見到身邊有人都係答車都ok

唔識渣車
好想去石垣

唔係唔得, 不過麻煩唔方便
前年去過石垣

考啦 有車牌係身都方便d
不過我成日覺得自駕遊好危險

好唔好玩？

唔太快其實OK

ok 好hea
游水又得, 野又好食